# BuscaCustoUnifirme

No Arquivo distancias.txt tem-se a matriz de adjacencia, onde para cidades adjacentes foi colocado a distancia entre elas, para aquelas que não estão ligadas foram colocados -1 e para a mesma foi atribuido 0 